小米首日可沽空

首間「同股不同權」公司小米集團(01810)將於下周一(9日)上市。香港交易所(00388)表示，為向投資者提供更多選擇，將於上市首日推出小米期貨及期權。同日亦會將小米納入認可賣空指定證券的名單。

港交所亦已通知發行商，可於上市首日起將小米股份的衍生權證掛牌買賣。五家發行商已於6月29日推出合共18隻認購權證，計劃於本月9日開始交易。